讀IE有咩出路

黎緊讀information engineering
但其實唔太知讀啲咩
同埋有咩出路 啲friend話淨係可以做IT
有冇人可以指點下

推

保安

日日中午睇廢青閒情j9慧中